{
  "Crypto Flow": "加幂科技",
  "About US": "关于我们",
  "Contact us": "联系我们",
  "Hong Kong": "香港",
  "Address": "地址",
  "Unit 3506, 35th Floor, Tower One, Lippo Centre, 89 Queensway, Hong Kong": "香港金钟道89号力宝中心一座35楼3506室",
  "Tel": "电话",
  "Fax": "传真",
  "Email": "电邮",
  "Vision, Mission and Values": "理念、展望及价值观",
  "Board of Directors": "董事会",
  "Strategic Shareholders": "策略性股东",
  "Investor Relations": "投资者关系",
  "Announcements": "公告",
  "Financial Reports": "财务报告",
  "Circulars / Proxy Forms": "通函/委任表格",
  "Company Information Sheets": "公司资料报表",
  "Corporate Governance": "企业管治",
  "Documents on Display": "展示文件",
  "Our Business": "我们的业务",
  "Blockchain application R & D services": "区块链技术研发服务",
  "Big Data Centre Services": "大数据中心服务",
  "Money Lending Business": "货币借贷业务",
  "Stock code": "股票代码",
  "Nominal": "股价",
  "Copyright©2017-2022 Crypto Flow Limited. All right reserved.": "Copyright©2017-2022 Crypto Flow Limited. All right reserved.",
  "Vision": "理念",
  "To actively explore different opportunities, and capture new investment and business opportunities through different approaches while maintaining steady business growth": "秉持积极探索的态度，在保持业务稳步前进的基础上，进行多元化的尝试",
  "To be a client-focused, publicly respected, performance-driven corporation": "成为重视客户、获社会尊重及追求卓越表现的公司",
  "To contribute to the growth of local communities by generating net income for the relevant public welfare organizations": "为社会的持续增长创造更多收益予有关公共福利机构",
  "To be a respected organization with a broad base of public support": "成为一间受大众支持及重视的机构",
  "Mission": "展望",
  "We have already focused on big data centre services which have a brighte prospect": "我们已将重心放在前景更加明朗的大数据中心服务",
  "We believe that, under the new political and economic enviornment, we shall seek changes, adhere to the spirit of innovation, and leverage our core experience and corporate resources to achieve long-term benefits for the Group and its shareholders": "我们认为，在新的政策及经济环境下，应该积极思变，坚持创新的精神，善用我们的核心经验及企业资源，以求符合本集团及股东的长远利益",
  "Values": "价值观",
  "Intergrity - We conduct business in a fair,honest and trustworthy manner": "诚信 - 我们的业务经营方法均忠于公平、诚实及可靠的原则",
  "Do business in accordance with the guidelines provided by respective government authorities": "依据有关政府机构所提供的指引营运",
  "Operate on sound business principles and practices": "营运基于有效的业务宗旨及实践",
  "Measure and publicly report on our performance": "评估及公开发表业务表现",
  "Value our customer's trust and provide quality products and service": "强化公众对乐透互娱相关产品及服务的信心",
  "Respect - Our workplace fosters openness,mutual respect and individual development": "尊重 - 我们提供的工作环境着重开放、相互尊重及个人发展",
  "Promote a fair, open, respectful and progressive workplace": "提倡公平、开放、尊重及进取的工作气氛",
  "Support an innovative, high-performance culture": "支持具创意及高效能的文化",
  "Encourage employee development through continuous learning and professional growth": "鼓励员工透过持续进修及专业增值以提升发展",
  "Follow competitive compensation practices": "按照具竞争力的薪酬计划",
  "Attract and retain talented leaders and experts": "引入及保留具才能的管理及专业人员",
  "Executive Directors": "执行董事",
  "Mr. Li Hongbin (Chairman) 、Mr. Huang Yibin (Chief Executive Officer)": "李红斌先生（主席）、黄亦斌先生（行政总裁）",
  "Independent Non-Executive Directors": "独立非执行董事",
  "Mr. Chu, Howard Ho Hwa、Mr. Tong, I Tony、Mr. Sun Yuqiang": "朱贺华先生、唐仪先生、孙宇强先生",
  "BIT Mining Limited (“BIT Mining”)": "比特矿业（「BIT Mining Limited」）",
  "(NYSE: BTCM) is committed to becoming a leading cryptocurrency mining enterprise in China. Since announcing its entry into the cryptocurrency industry in December 2020, the Company has entered into definitive agreements to (i) purchase cryptocurrency mining machines, (ii) acquire a controlling stake in Loto Interactive Limited (HKEX: 08198), and (iii) acquire the entire mining pool business of Bitdeer Technologies Holding Company (\"BitDeer\") operated under BTC.com, including the domain name BTC.com and the cryptocurrency wallet of BTC.com (collectively, the \"BTC.com Pool Businesses\"), to unfurl a comprehensive approach to cryptocurrency mining.": "（纽约证券交易所代码：BTCM）致力于成为中国领先的加密货币挖矿企业。自2020年12月宣布进入加密货币领域以来，公司已签订最终协议，以（i）购买加密货币矿机，（ii）收购乐透互娱有限公司（HKEX：08198）的控股权，以及（iii）收购BTC.com旗下经营的Bitdeer Technologies Holding Company（“比特小鹿”）整个矿池业务，包括域名BTC.com和BTC.com加密货币钱包（统称为“ BTC.com矿池业务”），在加密数字货币挖矿领域展开全面布局。",
  "BIT Mining is also an online sports lottery service provider in China. The Company offers a comprehensive and integrated suite of online lottery services, information, user tools and virtual community venues to its users.": "比特矿业（「BIT Mining Limited」）还是中国在线体育彩票服务提供商，为用户提供在线彩票咨询信息服务、用户工具及社区。",
  "For more information about BIT Mining, please visit https://ir.500.com.": "有关详情，请浏览 https://ir.500.com。",
  "Create data flow with crypto": "使用加密创建数据流",
  "Get to know us": "了解我们",
  "The Group is principally engaged in provision of data analysis and storage services (the “big data centre services”) and money lending business in Hong Kong (the “money lending business”).": "本集团之主要业务是提供数据分析及存储服务（「大数据中心服务」）及于香港进行放债业务（「货币借贷业务」）。",
  "Since 2021, the Group has devoted itself to the research and development of blockchain application R&D services, independently developed blockchain technology trading platforms with high performance and strong privacy protection, and will build application development platforms and services in the future. to help customers and partners quickly and easily use blockchain applications and transactions in various business scenarios to boost the development of the real economy. At present, the company is committed to building a multi-functional social application platform based on a web3.0 background and technology. The platform focuses on serving web3.0 groups and companies to quickly understand the web3.0 industry, blockchain technology and find a clear market positioning, and provide the latest blockchain application services in time to meet the trading needs of users. Blockchain application R&D service is based on customer feedback, industry knowledge, professional opinion, and industry experience as the benchmark, plowing the blockchain application industry, ready to provide support to help you discover and create new value.": "本集团自2021年起开始致力于研究区块链应用研发服务，自主研发具备高性能、强隐私保护的区块链技术交易平台，以及未来将打造应用开发平台及服务，帮助客户及合作伙伴快速轻松的使用各类业务场景下的区块链应用以及交易，助力实体经济发展。目前，公司致力于打造一款基于web3.0背景技术下的多功能社交应用平台。平台聚焦于服务web3.0群体以及公司，帮助使用者快速了解web3.0行业、区块链技术以及找到明确市场定位，并及时提供最新区块链应用服务以满足用户交易需求。区块链应用研发服务以客户反馈，行业知识、专业见解和行业经验作为标杆，深耕区块链应用行业，随时为您提供支持，帮助您发现并创造新的价值。",
  "The Group started building the big data centres in Sichuan Province, the PRC in March 2019 to provide comprehensive services including premises, hardware support, power supply, ancillary supervision and management services to our clients. The services cover a full range from monitoring the average utilisation rate and working status of data processors to supervising the overall safety and security of both physical environment and internet connection within the big data centres. Each customer is provided with a monthly report on operation results of its data processors. In the event of any unusual condition reported on the data processors, the relevant customer will receive an immediate notification and follow-up inspection and maintenance services will be provided by the Group upon request. In order to ensure full-load operation of the big data centres, the Group maintains regular communication with local utility services providers in respect of resources allocation and application for increase or decrease in supply of utility.": "本集团建立大数据中心，为客户提供场所、硬件支持、供电、配套监控以及管理等全方位服务，从监控数据处理器平均利用率及工作状态，到监控大数据中心内物理环境及互联网连接的整体安全性。我们向各客户提供有关其数据处理器运行结果的每月报告。倘若数据处理器接报出现任何异常情况，相关客户将立即收到通知，而本集团将按照要求提供后续检查及维护服务。为确保大数据中心的满负荷运行，本集团在资源分配或申请增加或减少公用事业供应方面与当地公用事业服务供货商保持定期沟通。",
  "In addition, the Group has developed a comprehensive management software (the “Software”) specifically for its big data centres. With the customised hardware installed in the big data centres, the Software provides integrated solutions for operation and maintenance management, financial management and resources allocation in cloud computing in the big data centres. The Software enables the clients to remotely monitor their data processors and obtain real-time information on the average computing capacity, CPU load and utilisation and operating time and to receive notification of unusual condition of their data processors. The Software effectively solves the common problems encountered in the operation and maintenance management of big data centres such as delayed information access, inefficient operation and maintenance, inability to quantify on-site work and inability to get access to on-site information anytime and anywhere.": "此外，本集团专门为大数据中心开发了一款综合管理软件（「该软件」）。通过在大数据中心内安装定制硬件，该软件为大数据中心的云计算运营及维护管理、财务管理及资源分配提供集成解决方案。该软件使客户能够远程监控其数据处理器，并获取有关平均计算能力、中央处理器负载、利用率及运行时间的实时信息，并接收其数据处理器异常状况的通知。有效地解决了当今在大数据中心运维管理工作中普遍存在的如信息获取滞后、运维效率低下、现场工作无法量化及无法随时随地查看现场信息等痛点。",
  "In order to leverage its corporate expertise and resources to broaden its income source, an indirect wholly-owned subsidiary of the Company, Might Winner Limited, was granted a money lender’s license in January 2020.": "为善用公司的专长及资源以拓宽其收入来源，本公司间接全资附属公司富润有限公司已于二零二零年一月获批放债人牌照。",
  "Date of Release": "发布日期",
  "Document": "文档",
  "Click to load more": "点击加载更多"
}
